唔係鬥唔鬥黃, 我開間鋪代購美心麥當奴喜茶又ok？

黃色消費圈

手足消費都選過先買, 商店用中國貨就叫人唔好鬥黃

元氣7折都係食左先, 大家唔好鬥黃

on9 post

你覺得幫到場運動既你咪做囉 唔駛講太多

有幾on9, 代購淘寶就ok, 代購美心元氣就唔ok? 你係咪又鬥黃

其它人walkin就做到嘅service有市場價值咩？
拉

因為我自稱黃呀，你唔想幫親我仲想鬥我黃?

賣家有賣家做 買家有買家揀 你唔做買家咪無人賣
依家講緊唔割 唔係無得選擇既

黃色經濟圈 唔係黃色稅務局 我建議你講少啲無用既說話